今日過海請搭過海巴士

唔好再塞響港鐵浪費時間啦

係紅磡出既巴打請唔好排條隊 直落下面巴士站 116 過海完全唔洗排 改左道出隧道第一個站係伊利沙伯大廈落

16:45